聽日真係唔好塞狗鐵！！！

要攪你就提早一個星期講定啦
等d消息傳播開去
等其他人知咩事先啦
今日攪聽日就做
個個都唔知咩事
咁樣有咩意思
提早一星期講，預告果日會點樣做，比d準備人，等其他人知果日狗鐵會塞車，支持既支持落去
唔支持既自然會轉巴士
咁先做到野嫁嗎

推

721係個政治核彈, 香港人一定唔會忘記 (起碼唔係十年八載之內)
不打算明言阻止你塞鐵, 但真真真係要小心無差別阻人ge民意後果

留意返依家香港總商會都出左聲, 絕不野小
(香港總商會的會員有好多跨國企業大公司, 代表緊!真!商界精英)

比少少耐性時間讓事情發展

726 / 727見!

想keep住有noise請參考:

令戴頭盔出街變成日常

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

全民頭盔月